段崇智到達中大現場

終於上水

source?

岩岩訓醒

救中大方法，全面癱瘓

果撚

Live

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

香港人報仇

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大

I-cable live

立即開花

有撚用咩 佢上前線幫學生就有用啦

呢條友篤灰就有

真 · dont know do what

唔好咁 佢肯出嚟已經好過其餘七大校長好多 city郭位而家都唔知係邊匿緊 唔通你期望段校長上最前大嗌光復香港 幫班學生擋子彈咩

屌你間學校俾黑警係咁攻
無一個大學校長出嚟講嘢

校長正與學生會溝通中

浦頭算係咁啦
好似樓上話，唔通跟你一齊落場打柒黑警咩

八大校長聯合出post先有用，而家啲校長都龜縮晒

白鴿議員都去到

d狗不知幾想打9佢

佢落到場又唔宣布啲乜 又唔講有咩打算 我睇到一頭霧水

講咗嘢未

仲吹緊水呀屌你

屌，仲喺度溝通有鬼用咩
即刻攞法律意見，保釋學生，出聲明，拎禁制令啦

校長表示要撤退先 會再返黎

好似要返去同校董相討 再返黎講結果

屌你個女記者好撚嘈，收嗲啦

依家先相討
會唔會太遲啊

同警方交涉喎原來

開盤 校長會唔會比popo 打

會 議員都打啦

擔心popo 一邊交涉另一邊突進

有冇人知回解唔比記者跟去?

唔知 可能要私下談判

皇爺

爺佢老母！守左幾耐呀，宜家先浦頭？

畀多次機會佢

好過SHITTY奶狗鞋底啦屌

遲到好過唔到

CHING你都幾幽默

屌那星 攻撚咗三十幾個鐘
拉撚咗咁多個先出嚟
仲衰撚過PR堯呀 爺爺爺爺佢老母

有乜可能依家先出現 佢算乜嘢校長

咁你認真俾啲意建囉

郭位冇出現 出左封EMAIL話會CALL狗入學校
點解我仲要幫個咁既校長守住學校

屌你老母臭閪 段爸？

Dllm 噉你想佢點啊
係咪要上前線同黑警打過你先開心啊

佢做到噉出面
我覺得佢已經攞到合格以上嘅成績
講真 我有啲驚佢出街會比藍絲斬

郭位條奶共台狗